cccu相認po #13 廢青齊齊做

第13個喇

老是常出現！

見你接1001咪過黎

多謝

55

asshole仔

又係你
已經唔知俾幾多個non-ju post show左為blocked user

條hihi仲要負皮埋呢個post

唔理佢

同埋你

又關me事

有冇人知點填
認真求教

EMAIL又冇人理

[img]

一般都係30/33
一年兩個sem 每個sem通常5-6科
睇番你個prog個年有幾多科要讀
再計埋GE科

有冇人知admission helper 有冇training 做

做admission helper有咩好train
最多咪對下成績單同做crowd control

星期六晚又毒留在家中

睇皆大歡喜
btw i know who u r finally

Asso生活係咁

有冇人讀HRM？

我

0234

me :(

點解會知嘅？

0422

because i m smart

0428

講少少關於我既野黎證明你真係知吖

0430

"It is not about what you deserve, it is about what you believe. And I believe in love." - Diana Prince
I think I am in love

0431

真架？

咩嚟？

0433

係你fb見到 lol

係呀係呀，果個咪就係我囉

year1?

我都有睇呢套戲

2

正呀，我女神嚟

By the way，點解你會碌到咁落嘅？

今年halloween 個個都會...

professional stalker

懷念上年個小丑女

但真心你第一步係點搵？好好奇

Vincent !

等等先，你係講緊我facebook定instagram？

夜猛猛唔好搞啲咁既野啦

facebook

hapi share

原來你都有add佢Facebook

no 但見到你啲留言...

我想睇V老師咁著

佢幾正😂😂👍👍 好中意佢啲耳環

俾你知我係邊個，唔好玩了

真 你比我感覺好遙不可及

無咩留意佢耳環，留意佢啲袋同鞋多

Agnes b not good ar

啫係點？我平時好cool？

Channel okay lah

係

市面上太多假嘢

我好親民㗎
點睇都係你cool啲

我大部分時間都好眼瞓同好肚餓

咁呢樣我都係
特別係星期一朝早，我上Social Research前有堂Understanding Society要上

Barbara

係，所以13個week我好似走左8定9個

year 1 reg 過

你year 1就已經讀左un so？

瞓先，聽日再傾
0507

0512

讀到想死

你仲唔瞓

Year 1就讀A2，勇者
不過我Year 1 sem 2都俾E&T累死左，B

做咩事

伏已中

無野

個unso tutor Celia俾分勁手緊

對你冇影響

Celia真係笑茄茄放毒蛇

Individual paper B final grade B+，咁都話無影響

對學霸你無影響

我A2科79.5%得B+

u 2~

佢送左隻B俾我呀 我靠其他拉翻起

其實我應該買張transcript定等學校寄張final既比我，先up上去meet offer？

買左up住先再等final

咁咪又要比多$30

係 但係final個張好似好遲出
而家up家左起碼佢知你meet到
剩係差certificate

窮苦學生真係慘，好啦，唯有買

為左個offer就無謂慳個30蚊
應洗既錢就洗

聽日上網買 好撚慘

想問下4個sem讀嘅野點分布法？
同網上果個係咪一樣？

我sem A. econ account management stat eng
sem B. econ operation management hrm marketing eng
至於year2要讀咩..我都唔知
求解答

要睇咩科

05:11

0521

Celia 好正喎 A+

0639

07:08

0726

咁早起身

我係未瞓

+1

Social research？

癲

我都想自己瞓到
左擁右抱係每個男人既夢想

會唔會同其他科人一齊上？
Econ讀兩個sem
好想睇下Hrm啲notes

岩岩出左AIS offer

Accept啦

點quit cccu 想去hkcc再搏過

學霸

係囉

新入來hello
有冇人係cimp

有fd讀hrm

有冇人知點defer學費?

校網有

Hi 但好似無人係cimp

準備升year2

un so

0423

05:18

加油啊巴打
Year 2將會好辛苦 同埋記住記住要儲portfo+ cgpa過3

你係咪同我一齊讀先？

AIS咋喎，跟GPA派offer㗎喎

真學霸又inch me

我都冇ais offer

Unso都A+倒

我而家無，但你將來會有

hkcc啲人普遍都勁過cccu 佢地收分收得高啲 好似係
如果巴打唔係有料既話入hkcc會俾人屈機 咩事咁睇唔開

剩係想要poly offer

聽日第一日番工又要著suit
大熱天時驚焗死

除衫除衫除衫

正 🤤🤤

有圖有真相呀不孝子

不考子

影件suit

焗死果個係你唔係件suit，所以你要自拍

死左仲點影呀

intern？
我都係聽日要返工著suit喎

Hactl PT個份
Summer Intern個個我報左冇得interview

集郵

集乜撚

你做到HACTL？

係
In個日撞到好多同學

我咩intern都冇得做
點儲夠三百個鐘

咁你番咩工

03:04

04:38

05:56
玩完PS4，準備瞓

做返老本行event

我已經準備起身返工你同我講準備瞓

而家出門口番工

我七點一已經上咗巴士

今朝遲到

女神放我飛機

自拍呢不孝子

唔拍了

自拍

y

仲塞緊青馬
6點放工唔應該坐巴士

你返到屋企未xd

一早返到

0205

0206

0210

0220

咁咪讀返business

視乎巴打你對邊方便有興趣，以我所知比較大路(多人讀)嘅係General Management同Marketing
利申 我係Division of Social Science

0338

0340 睇到個po 好sad

個po大多數yr1

點解sad？

0510

0630

0653 番工啦

早左成20mins到

樓主比個仆街男朋友由頭帽到落腳，仲要女既講分手，男既都仲同緊小三開心
天下烏鴉一樣黑

咁叻

唉 以為你話呢個po

係咪"你地會唔會介意個男朋友出軌"？

叻仔，不過放工一陣又會塞車

我都以為係

😂😂周圍都塞㗎啦😂😂

點解你可以咁有錢

唔搭巴士

搭的士

遇上塞車都會奶野

有睇

咁點算

見到太多字 不了

地鐵

塞緊

正常

我冇啵
6點放工

係呀

睇圖都會知咩事

都好多字 😂😂😂😂😂

3:55 失眠

0425

幾時可以返學print畢業證明

0520

05:24

明明諗住瞓到自然醒，但頭先瞓左六個鐘倒之後就俾隔離裝修嘈醒左

日光日白瞓咩覺

我成6點先瞓

我早你少少

啱啱臨出門口
見到自己掉轉咗件3著

照出is ok

有咩要做到6點先瞓

如果唔係因爲見到後面個tag 我真係會照著

style

聽朝六半要到機場
又要諗下搭邊架N車

不了

的士

你俾錢我咪搭囉

試下叫老細請

冇老細

04:21

上咗機場巴士

咁早😂😂😂
我都未瞓

0602，香港早晨

06:30 瞓

瞓唔著

落街食個早餐先再返上去瞓

餐蛋麵唔係屋企煮要落街食

我都想講

屋企無麵同午餐肉

食其他都好過出街都仲食公仔麵

太興？

咁都唔駛落街食公仔麵姐

放假放到好悶

唔好意思想問一下，如果我早輪冇係網上面申請下年嘅關窿，咁我係咪要等到開sem個振先可以申請？？

搵工番

03:26

想問大家係咪都未有award transcript？

2017dsejj 大個想做中文老師 但怕放榜成績不理想 入唔到大學
如果讀asso既話 可以揀邊間院校既科黎讀 讀完之後報non jupas 又可以報邊科 同埋讀幾多年
好迷惘 有冇過來人可以講下

呢個post冇人答到野
只有一堆小圈子鬧夜訓

同鬥早起
0853

中文唔多知
好似都係CU/BU/較好
做老師就edu

學霸好認真咁解答

你先係真.學霸

咁早起身做乜？
中文真係唔知

我打過上去cccu office到問 佢哋過6月尾出award

我而家就係等緊呢張嚟meet offer 因為而家個張transcript冇award 人哋唔接受

你個科早出offer
我個科deadline 8月中

咩科？

City ELTM 頹科黎

都好啦 我poly itc 終極垃圾科

點解cccu咁耐都未出award 其他cc都已經出哂

Itc好似好多人報
我呢科基本上冇人識

聽講太空有兩科比較易入返hku
asc同埋aa

想問英文1500 2001 計唔計cr?

計

頭先有個y2 同我講唔計
嚇死我
如果唔係sem4 讀7科

一個sem頂盡6科

係
今年9月開始

上個sem 冇reg 會唔會好on9 ?

放哂grade之後仲有冇咩做？
等到幾時拎cert ?

1.做廢青
2.我都想知

今日問左 佢地話10月先會有cert

推

下

睇出面個po 有人打過去cccu問award幾時出 office話7月中

如果7月中先出award 我咪meet唔到offer?

我第2間學校交咗留位費
我而家拎咩去meet offer
定係等通知

我都等緊張嘢meet offer
我打過去問係話7月中
我就係7月中deadline 有啲驚出唔切
巴打你幾時deadline？

我都係7月中 不過我啱先打咗上去cccu 佢話琴日先過咗exam board 叫我等多幾日

grade display個到轉咗official就ok

咁係咪轉左就print 個grade display果頁
定拎多張transcripts

未有show到 condition met
但aims已經update左ugc info.
其實係咪已經ok

喺7月頭會update 你award,問過programleader,7月中尾會送transcript,你急可以update咗後去aims俾錢印

thanks

7月中都好d

Aims邊到睇到

你睇my status果到有無update

你睇下2017-2018有無update番個資料

未有 仲係non-UGC
咁巴打你係變左UGC?
Department 同programme有冇轉

係呀 我2017-2018果到已經變左ugc
仲有得upload相整student card啦
但system就未轉

轉埋

我都轉左啦

但你system有無轉 cindition met?

我冇既
點解呀

冇+1呀

爸打你city咩科?

im
唔好笑我
利申 絲

係system主頁？如果係，咁就未轉condition met

我同你一樣情況
aims轉左 system未轉
洗唔洗打去問下

我自己買左張transcript up上去，係咪要等grad個張up先得？

應該係

咁等下先，反正8月先係meet condition deadline

system仲未轉
但岩岩收到Enrolment email

啱啱都收到enrolment email
status終於都轉左
係差system
不過而家都安心啲

System 同 status 都未轉
但係收到enrolment email

收到email即係無事啦。我都收到
但好想等city mgt

你地係咪上student orientation website
之後survival 下面揀Pre enrolment
跟住個6 steps做

Mgt Unsuccessful 左

仲係under review

cccu學生仲駛唔駛整pre enrolment
我地本身都有aims email個d

你仲有機

希望啦

咁你e家係咩offer

Becon

都好呀
我廢得im offer

Arro岀左email

咩email

我im連interview都無

im 冇interview+1

標題會唔會hea左啲

咁夜仲send email
Office班人開緊OT逐個send
Btw我仲未有 其他巴絲有冇

我都收到
佢話會寄返張transcript嚟
但唔知係幾時會收到 聽其他巴打講好似都幾遲先會寄到
唔知洗唔洗自己去aims買返張先

hello

Business 會唔會有啲堂一齊同其他科嘅人一齊上？
有冇得sit堂？
有冇咩ge係好伏或者係必上？
thank you

之前讀過business某一科
我自己既做法就係sit堂前兩至三日會先email俾lecturer 禮貌上同佢講翻會黎sit堂 一般都俾sit既

我都未有
會唔會係grad唔到

自己最想mkt 不過沒有希望了

唔係掛

驚驚地

1.會
2.有
3.年年都係果堆 中日韓 ,pub lead ,psy, etc
不過我覺得 岩人地唔代表岩你 自己睇一次個course outline 諗下岩唔岩讀

咁收到email嘅人 喺aims嘅grade display個到係咪出咗award啦？

好似係

仲係unofficial

一樣冇email

岀左award, major, classification & grad date

Email 到講

6hi 我有個GM friend都係becon 有冇興趣同佢交流住先 佢幾高質

你知唔知邊個係Alan Tan

點解我哋仲未出

收到graduation email既巴絲讀商科

我mkt仲係waiting list

唔知，有緣既到時都會識到

我未收到

咁奇怪

GE推介
PFP:但依加轉左tommy教，唔知係點
Western Art:lecture無得用電話，tutorial就堂堂畫畫好開心 不過最好英文唔差先讀
understanding society 我個人覺得幾輕鬆，presentation同essay比d心機做
利申:全部A range

文科都出左

我愛un soc

我讀社科 我係收到email之後上aims睇transcript
見到多左最後呢部份

我都有 但冇email

收到第2封enrolment email
但program code唔同左
咩料

我兩樣都無

兩邊都無

有冇人個system 有conditional met 但冇enrollment letter

係咪讀business最遲出
我讀gm 2樣都冇

gm fd

救命 補習補著個有問題既真係命都短幾年

asso學生等於垃圾？

有堆asshole仔喺呢個po度比純正大學生圍剿緊
作為asshole仔嘅你仲唔快啲過去增援?

終於有graduation email
班人咁夜先send既

Sport team 點入？Asso仔得唔得

有招生日
入得

hi

Information technology: tutorial都係做下word&excel. 係最尾要交幾份野同有個Final test考mc同fill in the blank.
中挑: 方釗好正

你讀咩科？
我依然都係冇

mkt 乜都無

AST科

終於出咗award 但係仲未轉official
姐係點？

終於收到email
終於畢業啦

收唔到email但係transcript轉左
畢業了

邊到轉

如果讀business ge a2必揀 globalization and business讀啲嘢唔算深，都幾有趣
a1psycho都唔錯有role play幾好玩同埋本身對心理有少少興趣
另外pfp都唔錯
利申以上全A

你哋點

終於收到grad email

btw張學生證就到期睇戲無得買學生飛

mkt

我個Friend話好耐冇見你 問你去左邊

返下工，做下廢青咁ben ben佢就唔見咗啦

佢之前有問你冇約ben去玩咩? 因為你溫書通常會搵ben

Wilsonbb已經唔記得左我

仲喺度一定係佢問米出嚟

佢周圍去我果陣又唔太得閒

Bu cie乜撚老冇
Cccu仲有吹水台

Wilson成日北上call g

一開始CCCU個post都係吉

唔係話吹奏你地 我都想有個啲新手指引個類post

你做左D咩黎

你呢家番緊咩喔 ??

自己整啦

你真係想知?

宜家廢青緊

Same

有冇芒果糯米chi店請你

係喎. 仲未買比你食

我想食澳門d葡撻多d，有冇澳門fd

多左award嗰啲姐

Same
City 個科轉左condition met

有冇人可以講下呢科 thx

見到公共第一眼以為Pam

出現了

冇曬人

一直都係度監視住你

俾人嚇走曬

佢係留言終結者

留言終結者P_ _ _ _

AOAL fm

恰鳩我
我走

Aoal Y2

我地愛你呀

其實PAM係發生咩事？點解好似好出眾咁

今年啲人係咁谷自己科收生
PRA都係

好似成日都有花生

淨係睇pam嗰兩個老師互相撚狗都已經好好笑
啲學生又玩歸邊同小圈子
搞到好似小學雞撚狗噉

咁快話定係FM？

02:10

原來咁on9嫁

收咗嘛
cccu ive hkcc都收咗
不過我都係決定cccu
利申：上年DSE

cccu secret周不時都有依啲撚狗po
見到佢地都覺得戇尻又小學雞
咁大個都重玩依啲野
聽講話嗰兩個老師喺office互相見面都唔會打招乎

同門爭鬥

話咁快就兩年畢業 乜都得唔到 一個offer都無 依家已經開始返full time

巴打翻咩工？
加油呀，下年再戰nonju

CCCU 下年升番city
如果要搞TSFS 係咪開學後搞
因為我應該係city新生
如果當舊生既話已經遲曬
有冇手足知係點

Sorry for 1999

我諗係當新生

Thinking 巴
好耐冇見

係當新生呀

道聽途說都可以講到好似真咁

有冇人12號做student helper

係阿 早排忙都唔得閒上黎吹水

要聽bfing

我12號上晝先bfing sor

唔洗B咪好
8半應該所有科一樣

公平咩

諗起兩年前既今日放完榜
即刻黎interview 好感慨

過得好快

想當年e-app淨係報咗呢科
想當年玩ocamp
想當年做Airline 7
想當年land and sea讀到死死下
想當年拎咗個Poly offer
想當年去日本比賽

咁就兩年，冇啦冇啦

一齊上網無聊

bfing無乜2c

聽日8點幾就要返到 dss

ast咪一樣

個個都係啦

hello大家 我潛左一排
追緊post

係隔離post解答緊
希望幫到佢地啦

0310

新生想問下幾時有OCAMP報下

搞入學個陣好似係，太耐唔記得

搞入學個陣門口附近會有. 或者係ac1 podium木人巷有得報

原來今屆AOAL上UGC率有五成

畢業封信幾時會寄

有冇人可以比下意見 aoal 伏唔伏

Pam入唔入得過？

唔伏，AOAL人才科嚟

咁多

成個禮拜無上過連登，留一留名先

有無人讀pra可以講下好唔好

A巴

放榜都唔出黎關心下你d師弟

路過 好耐無上連登

因為poly好似搞咗好多top up

AOS AML都吸唔少

兩科夾埋80個位我地今年拎咗五份一

好既

我都想了解一下PRA 既野
例如做既功課,考試模式

有冇人升左year3 會玩ocamp?

唔會玩

我都唔會

都係既 好撚老鑑 大過組爸媽

根本冇去既理由

同問

summer 唔記得交學費俾人ban鬼咗canvas

我想問遲交嘅penalty payment係咪都係去銀行入數俾
定係要去cccu俾？
同埋星期日cccu開唔開？

利申：本部

星期日唔開

Secret有咁多個admin 但冇一個人會update下 已經9日冇secret睇

一向低效率

D 人去曬邊

番工

好悶呀

做住廢青

發霉啦

番下工做下運動

發緊霉+1

有冇牌打

想打

好似有好多pra同學仔 hi everyone

我淨係識5條A

其實依度得d grad左既老鬼

x2

Like You

講緊你呀

你兩個都係

畢業禮都未過就叫老鬼

You 都係

Graduation Day 唔係7月14咩？

過埋11月個畢業禮先算grad

即係派cert?

有無人yr1 cgpa 得3.0x，yr2爆曬4，最尾cgpa 拉返上3.5左右

咪傻啦，你未grad嘅點拎份transcript meet offer

升0.5都見過
升差唔多1真係未見過

Cert好似10月頭有
冇記錯好似係

講笑姐 勿認真

Accelerator 爸打有offer未？

巴

有
巴打我識你

唔識，不過呢個post成日見到你
關心下你咁

其實你已經grad左幾年？？

巴打
咁你有offer未

有了，新學年去City讀

Accelerated一直都在關心Accelerator

定專心爆gpa考ielts算

如果你真係能夠分配到時間其實還可以，因為去到後期多數都係自學
睇你自己夠唔夠自制啦
我就一定唔得，所以寧願留時間溫書同hea

其實我今年grad
都係入city
你比上面個hi x6 fake當左我老鬼

Official transcript 幾時寄到

上網比錢買定咩?

我太純情

我有frd上網比錢買3日就到
睇 secret咁唔俾錢就7月尾先寄到

咁拉到去3.4仲有無機

等唔切
係aims邊到買
唔記得點禁

由3.0x 去到爆4 你自己諗下啦

cityu aims到搵下

爸爸

上google打cccu transcript 咪有

醒目

人呢

有冇人今日去咗書展

要番工 不了

一樣

gm year 2 同學有野問
year 2有咩伏tutor 同伏科(除了fm)

no

我星期一去

我覺得無喎
fm一啲都唔伏，我考試唔合格都拎B，不過midterm要考得好好

初嚟報到 好似好熱鬧

不過真係要好努力..
其實認真計條數的話. 如果你真係可以year 2的2個sem都爆到4的話你最後個個cgpa應該都可以拉到去3.4尾甚至3.5頭的..
但係Year 2 semA個陣假設你爆到4都係去到3.3x左右

同意fm唔伏

等到心好累

31號就黎啦

hi 讀咩ga？

好耐無見

好快就冇左我地呢班今年grad既

有冇target

無wor，周圍睇下

MKT

上年grad 左lu

終於收到official transcript

頂曬咗三十銀買

me2

恭喜

逼住買 趕住交野比大學

點解我仲未有

好似separate 咁分批送
應該係呢幾日 等下啦

蝦我既

Poly自動喺CCCU度拎咗我成績，連transcript都唔駛upload

咁你又買

未拎嗰時鬼知咩

9月開學 JS asso

welcome to js

新生報到 pam

今年入asso，major law，各位老鬼有咩要注意？

要注意個d扮fm既老鬼
Like you

原來你仲係度

利申反 我asso係year 2 entry

大家有冇咩part-time可以介紹吓
要草時數但宜家依份有等於冇

你食屎啦

都係老鬼

有冇人租左畢業袍

駛乜咁早租

暑假得閒搞埋佢
開左學就唔想搞呢d

So mean and so rude

年長生岩岩報左ISD 有無巴打相認定先

食你既buffet啦

what is ISD？

Information System and Development (好似係)

而家都有得報？
唔係要8月walk in?

我去左walk in interview埋就收左啦 用左兩個鐘到

哦

你幾多號去in

28號好似

師兄

學霸Ching
我係小師姐呀

著雞仔牌羊毛底衫去is okay

好飽

幾度啊清

呢啲天氣食龍肉都無味

仲未推完

著雞仔牌背心啦咁

咁食呀邊個呢？

沒完沒了

開學就冇人啦

你著就okay

乜都唔想食 就暈之前 食咗個橙

慘

同科？去唔去細O?

終於有poly offer

我冇既

但year1 entry

商科新舊生吹水 問答區

我想問polyu non jupas 收到電話之後 eAdmission 幾時先會轉個status?

咩科黎

Scheme in Logistics and Enterprise Engineering

報到

爐石po見到你

被發現了

升左上City果幾個，你地幾號返去enrolment？

仲未收到 transcript

8月3

係咪要reg day 之後 先會有timetable?

我收到好耐

打去問下

今次到DSS未有

有冇人知點樣可以調timetable 同上年啲project mate完全唔同

連登有愛

add drop period
搵到d course code

就咁reg就得? 聽講好似每個tutorial都有位剩

我今日

人生已完

入aims睇就知有無位啦

yr2都係佢出時間比我地 唔係自己reg咩？

想問下係咪要用PAPER ADD DROP
咁必修既CGE係咪都一樣
唔該哂

都係佢出比我地
不過可以轉

Degree 既話幾時會出到ttb

Timetable I mean

同問 係咪reg day 之後

想對住啲數字多啲
除左stat仲有無邊科ge係多計數又唔易爛grade

stat

Check左一下city個網
原來8月1已經出左
我地reg完好快會有

今日reg 想快啲有

笑左

聽日到我

希望聽日見到A巴你

我得city

A巴聽日幾點

4點

你會唔會去教你reg GE 14:15個talk？

Reg GE唔係都係用aims咩
派你去聽完再話我知

想問交完留位費10000蚊 剩低個d學費係開左學先交定點

講緊city

冇曬人既
召喚熊巴有野問

去tg搵佢la

等 寂寞到夜深

冇佢Tg

A巴你順便留埋你tg，我add你

我有

russellli
唔多慣用tg

日後 盡量別教今天的淚白流

好歌

何不把悲哀感覺假設是來自你虛構

有無人知想做student mentor洗唔洗interview?

唔洗，係老師揀/搞o-camp果堆人

之前Kenneth有send過email

有冇人讀緊uow top up
想問張cert係點

係咪爭division of social science未收倒academic transcript？

有無讀物流既師兄師姐 今年有搞OCAMP
想報 但今日返去交錢搵唔到

有冇9月js year1嘅同學

🙋🏿🙋🏿

Hihi

有冇咁多人 難分真與假

肯定係流，除非係真，掛

0344

in js we trust

冇人理你

hihi
睇落全部紅絲
利申, 巴

學渣不嬲無人理

你想點

又話要做crim第一學霸

走佬先

總覺得有不詳預感

我AST 9月year2

無啦，睇見個course outline都驚

係咪28號Reg科

點睇culture studies呢個新科

yes

ge唔係29 ？

有3日？

通常第二日ge
arro個網有寫邊日for 咩科自己睇下

聽講Financial Accounting好難
係咪真?

多做練習就輕鬆B+以上
中學有讀過會有優勢
無讀過可以勤力補救

唔好得罪prog leader就得

有冇isd嘅人
留個contact
好驚自己開學搵唔到grpmates

會唔會係到留contact

有冇telegram？

有冇今年bba acc既同學仔

Ge科personal finance有無伏？
有無巴絲講兩句

PFP / 其他so-called好讀既GE可以google
兩登都講過

想知reg科資料邊度有得睇
新仔reg科都係28號？

真的,要r d 讀過嘅fd問

B左

其實唔難
有frd中學讀過輕鬆a
我中學讀文科完全冇bafs底都有a-
操多啲就得,同埋要好細心

想問9月仲有無得洗牙？

讀設計嘅朋友係咪都係比錢買adobe嘅野

每人都要reg一次個d a2科呢 必修嗰科係咪唔計？

上面咪有巴打講左

無留意到有 碌多次都唔覺
巴打介唔介意quote 一quote thank you

Sor記錯左
個巴打係另一個po到講
必修A2唔計
要自己reg一科A2

唔該哂
yr1個陣以為計埋所以淨係reg左科a1
今年應該sem3定sem4 reg好d

想問下有科core的lecture同想reg的GE科撞左時間應該要點 調又調唔到 又唔可以reg去人地only for xxx科 的lecture

揀過另一科ge

邊個sem輕鬆d咪邊個
我果時sem3 有中挑所以sem4先讀

Same
但中挑好易

睇左卷先知溫來都on9

想讀個幾科都撞哂
Btw 有無師兄知western arts好唔好

western arts
good luckkkkkkkkkk

升咗u仲係到留言?

有冇今年讀aoal嘅巴絲?

今年grad

讀邊main subject?

有無巴打之前讀過GE food and health? 想知大約讀d咩同埋想拎notes

你指緊咩

aoal裏面邊一科 打錯冇check到

點解我唔明既

有冇今年讀marketing嘅巴絲

Yr 2 揮手

有frd讀過 話係好basic既營養學 啲野唔難背
佢話付出同收獲成正比

LTM升番上UGC要幾多GPA
今年year2

升邊科？升咩u？

想入HKU BA
City咩科都冇所謂
最起碼要幾多先有得讀

[/quote]

通常咩gpa先穩入？
有無得升year3? (讀aba)

文/社科應該都係一樣升yr3
商科等其他ching答

幾時reg科

28/8

個人覺得唔錯
Lecture教下你art elements同介紹下啲畫同畫家，tutorial就一齊畫下畫
我當年lecture堂堂上齊，上堂既時候佢派張紙俾你，會問你10條問題，你條條都答幾句當tick左attendance，咁多堂上齊交足答案好似佔全course total 30%倒，輕鬆攞
Tutorial一個group presentation，三個人一組用你上lecture學過既art elements黎評論一幅畫，幅畫係要你同group mates去art gallery揀一幅，個presentation我地A-左。另外一份final paper都係評論一幅老師俾人揀一幅畫(20幅揀1幅)，無限你字數，啲人作三、四百字又有，一、二千字又有(我作左2700字倒)，記住consult tutorial老師，份final paper A-左。Final grade A左，真心唔難，workload算少，不過如果你英文係勁差，辭不達意果啲，我就建議你唔好揀呢科，祝好運

想知詳情可以留tg
利申 今年LTM graduate

成兩個禮拜無上LIHKG，各位好嘛？

食屎啦你

JM9呀KG老婆

你玩完ocamp嗱？

玩左day camp咋
另外，我地黎緊果個係叫training camp，唔係o-camp，佢講明係同o-camp唔同

老是常出現

u 2

Stalker

你估我係你

想問add-drop個三個時段有d咩分別？ 一個reg ge 一個reg major?

elective點REG? 搵極都搵唔到
利申AENG

28號reg

點reg?係Aims reg GE

Thx

cimp oday 係邊度搞
利伸 冇玩ocamp 既fm

升Year 2想問如果想調tutorial 係唔係都係直接打CRN? 打一個CRN就得？定係係drop左佢班tutorial再add定點？
Sorry for 1999

好耐冇入呢個po

大家好

先drop後add

Drop左然後打一個CRN?
洗唔洗lecture加tutorial既CRN一齊打？

Lecture痴住tutorial
兩落兩上

無得淨係add drop tutorial? 一定要連lecture一齊add drop?

弱智撚想問下商科撚係咪唔reg得Western art或者Public leadership個d 我見佢全部都only for xxx programme/only for 2017 cohort

Reg ge course 係咪28就reg?
定29先reg?

有冇人知food and health係讀咩

上面班伸手黨可唔可以自己搵吓點add drop?

睇cityu 既quick guide有埋片教你

大家覺得中日韓好啲
定係western art 好 ？

中日韓

a2邊科靚grade?

但係啲人話 art 輕鬆好多
係唔係真？
想比較知道art做啲咩嘢

我想問下
例如：
Only for programme :aajs
係唔係淨係果科d人先可以reg？

Not for programme: aajs
就乜嘢人都可以reg?

yes 有啲only for xx既科下個sem會開比其他人讀

頂
全部都係有only for
冇我個科

Ok

Food and health
大家覺得點？

得一個人教
Lau Ching Ching

咩啊
Western art 全部有only for 某D programme
偏偏冇我個科

google course code搵outline睇
有興趣有能力就reg
唔明up乜鳩就唔好揀
就係咁簡單

咁咪下個sem再睇有冇得讀囉

i am ready

有無手足諗住reg design in culture context依科

點解打完個CRN，佢都話我error

有無lect+tut 1pair咁打

good luck

有，兩個CRN都打晒
想reg PFP

會唔會reg左d only for xxx嘅堂
btw pfp係好野黎

po 個crn來睇下

11983 17434

有冇人幫幫手

聽日reg ge喎
幫你睇左校網

係咩
唔該晒

我都想reg pfp 巴打想reg邊班
無fd肯reg依科讀

有冇巴sis 讀過hrm?

比fion 教過

有冇人可以話我知點解我maximum credit得12
乜都add唔到

Me!! 上個sem 佢係tutor

killer定鞋點,鬆唔鬆手?

個人覺得唔係killer, 佢幾好人, 比grade都鬆,但上堂有啲悶

你year 2,我gm ,你呢?

Hrm

你諗住幾時reg a2

下個sem
我今個sem要reg 2 科a1

有冇人可以放Im 12546 LH3

15246

打算reg 咩,膠流下,中日韓得100個位但我聽曰11:00先開始reg

戇尻全世界都係聽日11點reg ge科架

我都係

想reg pfp同design in culture contxt

絲打諗住reg邊科

我都唔識填。。。

我都可能會reg pfp

Timetable逼住我要reg依科 其他岩心水又撞哂core

呢科易靚龜 信我

希望啦我會努力讀好佢 其實我驚計數...數差
但背野就ok

呢科冇咩數計 最多都係照個表計下利息 同埋cash flow同balance sheet計加減數 concepts就背熟少少不過其實唔多嘢背 仲有project幾重要記得俾心機做唔難a range同埋最好有女gpmate

加油
利申上個sem讀 a+

點算好 我依舊垃圾屎仲係睇唔明如果想遲下讀埋CGE2100既話應該點reg埋其他

係咪即係如果想讀2100既話就要黎緊兩個sem都各reg一科A2？

係女嘅話ref walter會鬆手d

YU Tat Keung T. 依個呢

你已經有一科26504上個sem讀左 只要reg多一科a2就fulfill到兩科level2個條件 你呢兩個semreg多一科science同一科society就grad到 當然其中一科一定要reg a2 有錯請指正

就係Tommy

Lecture同tutorial全部班都係佢教

屌過咗deadline先記得要拎principal list張cert同書卷

我都覺

咁就自求多福喇

算啦 盡力做好自己就算 anyway 多謝你既建議

祝你好運

其實係咪好難先reg到
我聽日11am狗衝打code係咪都有機會無位
利申 準備reg兩科GE

想reg邊2科

應該pfp
加多科food health or 中日韓

Pfp打算reg邊班tutorial 無fd肯陪我讀

我明你意思呀，只係我想了解如果我reg埋2100既話係咪要另外再reg多科，總共三科咁解
不過而家連reg咩科我都好頭痕

Thur 12-1 or 1-2
但我已經搵左人一齊讀

唔同時段

Reg唔到就gg了

Toxxy比分我覺得幾合理同已經小小鬆

係 要有齊三個domain 多口問句點解要讀埋2100？

無知一問
Aba人本身讀左stat
咁GE個三個domain係咪可以skip technology個個？

一切以degreeworks為準
上aims studyplan degreeworks個checklist睇

屎忽痕 不過而家咁睇應該都唔reg啦，廢是咁複雜

i see

有無人讀過globalization n business😹🙌🏻

死啦year2都成舊飯咁
唔屬於ASOCSC或者cohort 2017就reg CB1同TB1?
個時間好Q難睇

Yes A跟A B跟B就冇死

痴線睇到我眼都突埋

我都研究左幾粒鐘

其實就算你想reg嗰科比人搶曬 同一個domain都有其他A2比你簡架喎
自己都要留條後路啦 點會係諗住reg死一科咁傻豬

聽日reg GE果陣可唔可以轉埋compulsory?

話說小弟想reg public leadership
有冇人有條路點吓小弟
between tutor同lecture係邊個教都未知, 點算好

其實o day有咩做

介唔介意講下覺得點 今日reg呢科

跪求有無人可以放個it俾我 13203啊
唔想下sem讀6科 差依個domain咋 唔該

要德福

求

有business底嘅會輕鬆啲
group project要搵到好隊友
10% reflection鳩吹就得
同埋男仔讀會有著數

暫時係咁多

Btw understanding social deviance 有冇伏 9 reg

求啊

好想讀中日韓或者projector
有冇巴絲肯放

依科勁快full左...機會較微..但幫你推一推

有無

thx 絲打
pfp都ok架

material and human society同environmental and technology 伏唔伏架?

幫推

謝謝

手頭上有Pfp, 想換IT, 有無巴絲想換

我有pfp，但我想換IT

我都係HRM

中日韓reg唔到 pfp撞時間
有得揀都撞曬core
最後揀左 CGE27301 Media, Society and Social Value
有無ching聽過 好似好冷門

巴定絲

有無巴絲肯放IT出黎 手上有pfp

幫下學弟學好先，如果有人想問有關AENG嘅問題可以用tg 搵我 ，同埋EnT 同 food and health 嘅問題都可以問下我嘅
Lecture notes 就比我del曬啦
利申今年grad，上返city AP
［member] @Michael816[/member]

有無人有pfp or 中日韓
手上有art

有無人肯放IT 手上有pfp

想相認

我係絲

咦咁就要識下啦
絲

上年係T0幾

同學reg唔到pfp 要自己一個毒

同類 巴打邊班tutorial

4

大家開sem幾好嗎

Cge2002想調t要點做 aims無得add drop

啱啱爬文睇到web=N 即係要paper?

Ac2二部垃圾lift 忍左好耐

行樓梯

屌 Telford個圖書館一到晏晝就滿曬咁滯
仲要啲人又嘈又唔係溫書做嘢
一係就擺曬啲袋喺度一係就訓

有無人讀AP

有無ss 同學仔
請問LSE summer exchange d野～

Pish

好耐無上過嚟，最近的妳還好嘛？

禾巧卦豬拒

wow

玩完你既螢光棒？

好好玩

屌到班freeriders屎忽爛哂
單機做到眼盲

唔環保

想知中日韓 Horibe係咪好手緊
上年post有人話佢好自豪冇乜人有A-

killer嚟，已死（C+)

有冇人做過student ambassador
要負責啲咩

上年 Tutor係Horibe
Essay 唔記得B 定B+
最後A-咗
應該係exam 拉翻
不過佢上年都有話冇乜人攞到A range
個語氣仲要有啲串咁

試下咪知

想問下有冇師兄可以講一講year1報non-ju 嘅流程
我問個lecturer 佢話year1報唔到non-ju... 唔知佢乜撚野事 ... 唔該哂

係咪真係要返中學做sharing 我唔想

有冇巴打係ac2課室 同6樓見到iphone 插頭

Exam難唔難？
好多野背。。。

理論上yr1只可以報main round
到時main round開始報 (自己睇吓唔同大學幾時開始)就up你啲dse成績(+ielts/igcse, 如有)
最後等佢叫你interview同埋收offer
佢話報唔到non ju可能係話你報唔到early round啫
不過yr1報non ju大前題係gpa要3.8

又唔算好難嘅 但就都算多嘢記
好似有幾題填充 其他題型就樣樣有啲咁
不過好處係你喺revision period溫吓書就唔會差得去邊

唔想考Ielts啊

已grad表示好悶

+1 巴打邊度讀緊

唉 聽日fm midterm 點鬼算

溫書

mid term已炒

自己做題目啦

我俾4條友free rider

...

其實係唔係冇pastpaer

而家仲有冇得睇13醫？

想問畢業最低要求係咩？

洗牙呢

自己google啦
我唔係有求必應
thx

依條link好詳盡講晒

有無year1讀緊英文1500嘅手足

有無人AP呀？

有

hi year 1?

有冇人做過sa
group interview會問d乜??
cgpa 3.9 ielts 7 band1中 多eca 係咪穩

共我度假為何這樣難
從前是我沒有時間 但今天竟說麻煩
別要害怕望我的雙眼
誰人在那日約會你 能說嗎

並沒太多過問的資格
已沉淪到見面亦難
亦沒信心去面對你的想法
情形壞到遲鈍似我都明白

投降吧我沒有辦法 為你開滿天花瓣
有什麼可以替代你 然而愛更加可怕
陪著你彷似背後有一千個他
這懸崖何時會墮下 難盛載到三個吧

投降吧我沒有辦法 無能力讓你歡顏
如為你我就退下去 別再拖好嗎
明日我一個去面對風吹雨打
縱使枯萎也不牽掛

剩我面對無眠的夜闌
仍回味那時我和你 幸福都可以平凡
讓我害怕是你的雙眼
從何日變成厭倦我 能說嗎

並沒太多過問的資格
已沉淪到見面亦難
亦沒信心去面對你的想法
情形壞到遲鈍似我都明白

投降吧我沒有辦法 無能力讓你歡顏
如為你我就退下去 別再拖好嗎
明日我一個去面對風吹雨打
無礙他跟你出發

明明話過愛你不要還
無悔開過花再回家 可以嗎

投降吧我沒有辦法 為你開滿天花瓣
有什麼可以替代你 然而愛更加可怕
其實我早已發現你身邊有他
這懸崖何時會倒下 難盛載到三個吧

投降吧我沒有辦法 無能力讓你歡顏
如為你我就退下去 讓我走好嗎
明日我一個去面對風吹雨打
縱使枯萎也不牽掛